Ga je naar beneden? "
"Ja," zei ik, terwijl ik mijn ogen over de brief wierp, die precies daar in zat Algemene voorwaarden "Wanneer denk je om naar beneden te gaan?"
"Ik heb een dreigende betrokkenheid," zei ik, kijkend naar Wemmick, wie was vis in het postkantoor brengen, "dat maakt me nogal onzeker van mijn tijd.
Meteen denk ik. '
"Als Mr. Pip de intentie heeft om meteen te gaan", zei Wemmick tegen Mr. Jaggers, "hij hoeft geen antwoord te schrijven, weet je."
Als ik dit ontving als een aanwijzing dat het beter was om het niet uit te stellen, besloot ik dat ik morgen zou gaan en dat zei.
Wemmick dronk een glas wijn, en keek met een grimmig tevreden stem naar Mr. Jaggers, maar niet naar mij.
"Dus, Pip!
Onze vriend de Spin, "zei Mr. Jaggers," heeft de zijne gespeeld kaarten.
Hij heeft het zwembad gewonnen. '
Het was zoveel als ik kon doen om mee te stemmen.
“Hah!
Hij is een veelbelovende kerel - op zijn manier - maar misschien heeft hij niet alles zijn eigen weg.
Des te sterker zal uiteindelijk winnen, maar des te sterker moet moet eerst worden ontdekt.
Als hij zich zou wenden tot en haar slaan - " "Zeker," onderbrak ik, met een brandend gezicht en een hart, "dat doe je niet serieus denken dat hij daarvoor schurk genoeg heeft, meneer Jaggers? '
"Dat heb ik niet gezegd, Pip.
Ik zet een zaak aan.
Als hij zich wendt tot en haar slaan, hij krijgt mogelijk de kracht aan zijn zijde; als het zou moeten zijn een kwestie van intellect, dat zal hij zeker niet.
Het zou een toeval zijn werk om een ​​mening te geven hoe zo'n soort in zo'n situatie zal blijken omstandigheden, omdat het een gooi-up is tussen twee resultaten. "
"Mag ik vragen wat ze zijn?"
